一人一首K房必點必唱

我先

吳雨霏 二十世紀少年

許志安 昨遲人

勁歌金曲

會過去的

年年有今日

心淡

有得點先算啦
香港得嗰兩間 垃圾k
夠膽死出咗3年嘅歌都冇 執柒咗佢啦

同意主要去Neway 但就無aga ginlee既歌

最後一首